[沙田撚入] 馬鐵d支那八卡車硬係有浸臭味

成浸尿味 行幾卡都仲聞到 點解可以咁臭

pish